[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#305

誤中

Gen G

GENG
RNG

RNG必勝

GenG 贏到真係奇蹟

GEN G

韓國最黑暗的日子

最強之矛VS最強之盾!!!!!!

☁☁☁☁☁☁☁☁☁

TSM假膠

1-4

我地個bj 神日日苦練到自己專精全部英
靠既係實力
邊似得你地隻ad日日玩cosplay色誘其他隊
用埋晒啲旁門左道

GENG AFS一齊0-2

如果RNG輸 海洋之心將死全家

找數未賭抄post ge幾位

呢場rng一定屌虐

咪撚影衰TSM啦BTW

都好呀1-1幾好贂

講真
宜家隊rng 好難會輸
4保1既極致

相信GenG

佢同TSM世仇嚟
煩足成個月

加油

凱莎個把無盡點解有個紅色框?

btw 睇番非洲recap
完場手都唔打算握要人等
串到

反AFs

你有冇打過lol

ornn會有私家upgrade

First ban kaisa

今年世賽冇得睇bj舉重真係差d

自ban kaisa

世界賽特別版

唔會敢放啦
未死過咩

peanut直接開台睇

自BAN...

urgot kaisa等nerf

唔係會俾人ban?

隱藏任務黎

RNG呢場塞左3隻凱莎,1隻剎雅同1隻汎,ALL IN UZI

Skin嚟 武器有skin 我都抽到

GenG 3 bans唔錯

唔會BAN?

賽恩

少打 可否講一講?

vayne 未

呢個版打黎打去都係呢兩隻AD

所有強勢英ban 曬
睇咁多場最正路ban phrase

快d pick vayne啦

我都估pick呢隻

山羊design可以幫d武upgrade
所以有紅框

認同
終於冇kaisa alistar urgot aatrox

SIVIR

汎

rekkles

致敬食屎狗

UZI SIVIR

睇下佢睇到幾耐

西維爾

KDA PLAYER

食屎狗上身

食屎狗你點解係rng 咦

即刻BAM 左

THX~

中路西維爾

佢既被動,可以俾隊友洗多一千升級一件item

uzi咁都carry到
gen g抵死啦

冰女有咩勁

Cc

放咗兩隻xayah唔知要無幾多分

居然希維爾

天選放左法洛士

秘密武器

lulu

居然ban syndra crown 玩得麻麻咋喎

依場ban得幾好 希望係good game

肉身開戰

呢場好睇

難輸線 可以搞後排 多aoe cc

衝鋒陣

真係ban 曬當紅果堆

lck果幾場係玩得幾好

DIU,全部唔中,呢場得3分

依場rng唔會手軟 因為要入狀態

crown子

LUL U

lee sin

gen g S7 meta?

Karsa

karsa

兩邊都藏招喎

讓帝有羊都唔玩

全部hot ban

用龍的傳人skin 信唔信

UZI要開始打狗模式了

剩係中間尺隻 xayah

karsa Lee

因為要用ryze

無理由唔ban死syn...

卡哥李星 GEN。G 88

karsa 李星!!!!

唔知點解覺得成隊係corejj順眼

我

karsa leesin

rng係唔係咁猛料呀

睇ruler 俾uzi 打爆

希望今場唔好一面倒

箍肥最順眼最可愛

5隻天選BAN左4隻 1隻無PICK

電狗rng瘋狂團練

現場好撚多大陸人...

西維爾擺明睇gen g唔起

LuLu Mid 咩玩法

好嘈

起碼都有4分在手

有karsa做中間人

大戰

S7 meta

4保1
s7 meta

RNG

咁又睇唔起 late game團戰comp

韓國人好廢 韓國主辦 都可以咁撚多中國人

lck混分王 vs lpl混分王

呢個真

其實邊度搞都係咁多強國人

如果呢場小狗都屌打尺既話 今年真係

FW同RNG scrim到啲comp勁似

sivir最大既敵人係兵仔
farm夠鐘就惡過狗架啦喎

moojin pick乜karsa就pick

RNG用就話明姐, Gen.G都咁玩

但rng係威力加強版

見到lulu mid就諗起faker

可能仲有幾招係後邊

crown

rULER食兵都有問題

有冇諗過係karsa傳功比moojin個隻

間尺唔識食兵呀?

多蘭劍

Ruler 食唔到兵

karsa李星惡過狗

uzi又可以唔洗特登買QSS

ruler個a制係咪壞左

Ruler食兵成日漏
第一波就2隻

ambition唔出？

Ruler in lane

4分鍾贏一波兵
痴線架

輸兩波兵

西維爾洗兵太快

下路就爆

4分鐘輸10隻 死撚咗佢啦

會唔會真係41分推打rng?

尺哥咁miss法唔係辦法

xayah 對線比人屌打

Rng衝排陣
贏左啦

係香港睇show都係強國人最撚多

lulu食兵係難架, A好難捉摸, 慢兩拍咁

ruler亞運惡夢再現

15隻

有無咁誇張
Ruler做咩春

Uzi怒氣max

ruler喎

佢係漏

ruler播

ruler呀

uzi對線真係痴撚線

雖然對支好有偏見 ，但Uzi真心屈

加個TP都係輸

Ruler對線不嬲都唔勁

你尋晚畀佢屌屎忽添

karsa呢場都幾難踢人喎
AD TOP都可以避到
lulu又可以冇腦變動物

關撚事 前期洗唔到
係ruler比人磨血磨到係咁漏兵

uzi: troll我好唔好玩呀

連Ruler同CoreJJ都爆線，UZI今年真係可以稱王

RNG 第六名 帶左咩位

遺跡盾呀

你肯講就夠公道啦

XD

ming撚狗

cuvee

uzi一定係睇過啲cosplay，屌到啪啪聲

Ming完全係撚狗咁撚geng

今年uzi真係好fit

尺哥係咪已經有恐狗症
半個西門了

q肥

CuVee

wa cuvee

勁到

做吉祥物

CUVEE

Cuvee 咁撚勁

Q 肥2000IQ

Q肥

李星已經好靚
Cuvee仲靚

咁都死唔去

嘩 cuvee呢下勁到

Cuvee

我就屌你老母屎忽呀

高手過招

10分

用Q暈唔係好d咩

Uzi??

COOL肥

獎金獵人

神仙打架

sion唔夠傷
aatrox ge一早死左

嘩, 呢野

Q肥好冷靜

痴線

想睇下路搞咩

冇data 睇streaming, 有冇人講到邊個lead 緊，同幾k

尺哥留閃

係正R唔到ge地方走

0-0平經濟

Haru 行完街未

0比0 平經濟

下路追番啲

0-0
geng 15.1 14.9

對aatrox 又未必會pick carmilie la
又未必推到咁前la

kaisa輸緊farm

10mins 0:0
無大lead

其實岩先果下Cuvee有咩勁 似係唔夠傷姐

你又arm

睇緊邊場

佢想講karsa

你換轉諗下mmd走唔走到丫啦

屌 kb記住左kaisa出字先

上路贏返

ruler 有埋lulu今場應該團戰0死都得

屌

頂得住

盾,大位移,閃,拉牆走??? 瞬間就諗到做呢堆野

打被動盾出黎
大一下爭取少少無敵時間
閃e走

扣招R同E扣到最後一刻走佬用已經好勁
我諗9成TOP見到李星插眼已經用定R

Cool肥輸好多

sion贏卡密兒線

仲有食水

上路慘

係英問題定人

眾生平等

cuvee應該黎緊會比karsa camp到地裂

Rng勁到

好正常

Sion打線好撚煩

俾Lee sin搞左兩次差唔多啦

8成人e 番李星打過

sion d poke對鬥士係on9咁煩

被重點照顧

sion推兵好快

uzi真係好鬼冷靜

15分鐘都無FB

今場gg小心過平時

想知後期Uzi希維爾點打淫婦

Haru長期係下路附近
Karsa可以係上路比好多壓力cuvee

重未換線
olaf強勢期就完

olaf嘅醬油味開始飄出黎

Haru行完街未

sion撞到人就得
招w彈下彈下就會收晒

residentsleeper

係有lulu既淫婦 係無得打

今日d olaf好似除左baybay之外都淨係係度9farm

haru再唔打到優勢出黎就變超級兵架啦喎

兩邊穩到 根本gank唔到

Haru撰前期強勢嘅olaf，但係到16min都未有Fb

冇計 今日冇Group C冇我廠

咪同精神一樣

geng 做乜9 ...

KARSA FAIL

傻仔

RNG完全唔撚驚你

做野la

其實Cool肥真係overrated

又話圖書館嘅

打gen點解唔出mlxd

班撚樣係咁幫rng下路打飛機 好煩

一定係見到連登d comment忍唔住

好彩haru死都扭開uzi個q

多謝

要拖到卡密兒兩大裝先好諗打團

關乜事 係無外塔比人控兵線

corejj其實唔洗去救

感謝信心加持

karsa 恥笑

插眼Fail左

cuvee 落唔到去幫

10幾分鐘呢d時間有隻olaf開大鳩沖你真係好撚無奈

cuvee2件裝出黎之前都無咩用

corejj 唔上去大其實都算有賺

感覺將一切押晒落間尺度

強VS強真係好易悶局..

揀出黎都係分推架啦
之後rng點打cuvee先係重點

Crown唔出三寶

kaisa 串左好多

唔落其實原本好賺,1換1
但係賺FB,賺TP,賺塔血
corejj 送番個頭去

人地叫karsa

咪搵雷茲match佢

兩個頭uzi一個都無,有啲可惜

佢farm到出關一樣得

反而覺得xiaohu先係關鍵，無人阻到

我係咪睇緊s2

23分鐘 282兵

Ryze點farm到282

KARSA 勁到

踢得靚到

cuvee 做到野啦

真

間尺反應

Cool 肥

cuvee勁到

Cuvee zone out

小狗倒了

Ruler R得咁靚

以為karsa 踼出黎既時候贏左,又無dmg 跟,仲要Q 肥flank

好彩殺到uzi

咁都踢到
不過冇人跟到傷

真心睇唔到點解geng殺到2個
點睇佢地都似打輸

corejj竟然無死

cls

Ruler唯一可取就係反應

痴撚線神仙打架

完全睇唔到q肥幾時入場

冇殺應該全死

Cool肥好撚勁

CUVEE招E FAIL咗, 如果唔係走得甩

韓國人造人既反應

睇雷茲啲傷害,geng好危下

cuvee直接單捉實uzi唔比佢輸出

賽恩擊飛個下就應該要開啦 ming猶豫左一下

踢左過牆
踢太過

特登禁返轉頭睇

Q肥差D走到

今場睇小虎表演

真係一兩個反應就逆轉場團戰

冠軍戰戲碼係唔同d

屌,搞笑??

讚完即柒

KARSA好有態

真係尋日隊gen g?

q準撚到

又空E

Karsa 痴撚線

ruler俾人踢嗰時cuvee完美咁吸引住rng 雙c 而再勁嘅lee sin都只係lee sin

有冇人覺得RNG個陣77地

佢個隻李星係唔係未盲眼
咁準既招Q

Karsa:黎呀 我俾你走

熄燈打 差好遠

fail 兩次

crown仔玩support法師就係正常geng
syndra

打機就講駕駛員既

中路咁肥 上路都開始坦起

ryze 3件大裝+鞋+17lv

CUVEE好好J呀屌

cuvee好撚勁

RNG吃土啦

Q肥報仇咁報

邊個笑9 cuvee

搞乜 小虎

好高水準依場

call馬報仇

除左好撚勁唔知有咩好講

虎帝又throw

uzi練英呀

geng咪又係輸

呢隊先似韓國隊應有實力

Ruler同返自己友打都係有信心啲

Q肥d動作真係撚到出神入化咁

咁先似返係世界冠軍

uzi 唔識玩

小虎諗住單殺

睇返對上兩場搞撚笑
D decision 錯到

LCK 第1 TOP 應該係佢...

今場有無人要抄名/頁

拎出黎再bin

小虎膨脹

分推之鬼咁肥就分推啦

rng應該輸

死兩件都唔敢開巴龍

好地地玩乜食屎狗

又關uzi咩事

但q肥d e

小虎俾人變左海鮮

唔好呀陣間佢又出聲

睇得出CUVEE忍咗好耐

5435

小虎肥到咁，除左自爆都無乜可能衰，偏偏

笑左

5435DMG

一個打5435
世一top kiin讓位未

個2隻英就係

靠uzi

呢下

又食到龍

CuVee見佢個樣由頭西到落尾

Sivie 5v5 英
唔係q 肥團戰秒左uzi既
Geng 果度應該四死

條撚樣重要賽事先發揮真正實力

笑死 到底有無心

分推營運番黎

去到呢個位RNG點贏

仲有波比都係

睇到coment 咁有態geng 今場實贏
冇data 好撚慘

CUVEE頭先好似真係打緊巨人咁

爆一下塔痛到

Q肥好撚忙

karsa隻李星禁制真係流暢

lck果然都係分推有料到

個盾厚到

中路咁都唔爆

無ornn 靠sion 開搞唔掂,分推到完場

卡密兒踢死人

Q肥一日有tp，主動權都係gg到

gen g個中塔頂左勁撚耐

32分鐘400cs

唔係ban左?

uzi今場冇曬空間玩咩play

55開啦都係 兩邊個陣差唔多

都係睇邊個團戰打到101%戰力出黎

Q肥真係好撚勁

Geng咁都輸真係收皮
撚手英都輸玩撚完

RNG前期搞9Q肥都無用

Uzi團戰英，RNG未未驚過，只係等緊一個團戰Ace GEN嘅機會

ruler d 反應都仲係好勁

又避到

諗起當年Marin

D反應痴撚線

支持

小虎自己派膠

依家Cuvee肥起左 GenG個陣要點打

點解可以predict到晒rakan engage

446CS FARM到出關

ruler今日好fit

班仆街有冇漏過一隻兵

rng!!!!!!!!

咁打

點解#457唔見左嘅

屌你老母LETME

GG

個閃柒撚到，on9

講得好!

唔讚得

Gg?

一波gg

兩返下路都超cs

手足又燈

屌你老母RNG硬上呢下

我睇左乜撚野 囧

世一letme勁到

oh my

笑撚死

真係笑到肚痛 主播岩岩講緊WORLD CLASS AD 緊住就收左RULER皮

一個失誤就88 RNG捉失誤好勁

???????

ruler

無人幫ruler擋

rng

omg

呢個post條條友輪流燈

做乜撚野無人幫佢擋

又燈撚死左

世界冠軍

屌你老母LETME勁到

一波

??????????wtf

痴撚線

勝利只係一埸會戰

笑撚死 睇住上面d牆頭草

RULER

88gen g

冇人幫擋

我睇緊d咩?

letme

rng真係冠軍態

痴線快到

悶撚隊又收皮日

估唔到

冇投

1個失誤就GG

RNG CLS

係咪痴猛根架RNG呢下一波G完全超乎想像

LCK第一AD

直線閃現On99

點會咁閃

嘩...

係咪可以提早頒獎...

yes

開架高鐵直入base

Rng勁撚到

講波佬神燈

屌你咩 去痌個尿就轉風向嬴左

On9閃 gg

世一Letme

小虎跟到果下都

Cool肥好撚慘 行開一陣班契弟就收皮

MSI KZ last game...

真心高水準
一個失準即刻完場

LCK又0-2

閃去牆邊

kr flash

間尺喊未

韓仔暴動未

車神

今場好撚好睇

我又係
去個廁所返黎就完咗

LUL er

Q肥:我屌哂你地老母

KOREA 1-4

AFS 0-2
GENG 0-2

KR Library

直線閃唔係最大問題 佢拉開個距離完全夠人幫佢擋

問題係個個走哂佬

LETME 先係最被低估

LETME好撚慘 明明咁撚勁
TOP20都冇

去咗做其它嘢
過咗30秒
FLASH派粒膠咁就完咗

又冇人幫擋 自己又直線咁flash

點解唔閃過牆

勁係勁但太串了 唔鍾意RNG

屌你 RNG真係好撚痴線

仆街 間尺俾人捉

高手過招真係一下失誤就玩完

今年rng已經完全破哂韓仔套41分推
亞運個陣強開score
今次強捉ruler

亞運個陣呢個POST D人仲話RNG淨係靠小狗
韓仔求其一隻上單都屌打讓帝既?

痴撚線....一個失誤爆死...

下 完左?

再咁落去GENG會唔會出唔到線嫁

屌打韓狗

算唔算fail flash?

咁都唔係問題>?閃塔果面可以反打啦

今次係咪韓國末日

花生仔好SAD

沒咗skt 靈氣 korea 柒撚到

好大聲rng wo

應該搵個隊友擋住sion會比較好
明知ad冇R

kt 唯一一勝

Rng無啦啦一波都咁冷靜......cls隊

閃後

呢波CALL

勁撚到

KARSA定係全部人一齊CALL

MIC CHECK 應該係嘈到爆

隻布老母唔應該死咗上去

KT：屌晒你地老母

真正高手過招
一個失誤就玩完

今場真係好撚癲 雙方試招試左30幾分鐘 最後一招定勝負

屌,熄機訓算,咁撚樣豬

神仙打架... 一個小失誤定勝負

一波強勢玩撚完

係中間
我估佢地想outplay人

笑到肚痛 岩岩先講緊LULU後期搭隻世界級AD好撚屈機 結果5秒都唔夠就俾人捉左

Ruler 一比人cc 就輪大米

LCK最後希望KT

最後兩波D細節位多到

邊到串，假到串就有
uzi 永遠訪問都話對面對線好勁

向右邊閃冇比人撞到都仲有得傾

bin

C9同RNG 出線

揀隻lulu保你都無用，交個on9閃

完得好突然

kr 搞但啲kr 隊炒到咩咁

認真 唔係隊隊可以把握半個機會就一波GG你
RNG真係好痴線
當時中路3座塔仲係晒度

g gen 真係笑撚死人咩

上年殺SKT 今年有報應

Rular 回晒塘

???? 得lulu 近xayah 你想lulu 閃去擋

韓仔又要掛住SKT了

除左RNG其他隊用4保1都係差咁D

olaf唔上閃去幫檔 佢應該都估唔到直接秒ad完左

PAPA

完全係RULER走位失誤 唔好怪隊友啦

說過笑話, LCK一勝

高手互屌
細節一錯就gg

rng就是原罪

韓國最後希望KT

估唔到呢句會用係韓仔身上

呢鋪無野好講

都係死 右邊隊友更加cover唔切 會比sion Q起之後收皮

I don't think any other team will make that call right there

邊諗到隻ad直接比人捉到

個flash真係好撚屎

話知你越南仔贏世界冠軍，只要唔係韓狗贏就好

仲話RNG淨係靠Uzi

4/1分推會比RNG一波流 點算

個個走去野區避火車
ruler入返塔底仲要食埋架車

LCK最後希望 KT
小心GEN G同AFS讓返個位比SKT同GRF啦

邊個擋邊個死 起碼死兩個人
但ruler唔死有得守 但應該要輸巴龍

一劍封喉

Ruler
Q肥想打人

ON99

MVP係唔係letme
今場karsa失誤好多

邊個話

LETME同小狗次次都叫得好大聲

World class ADC!!!!!

唔係ruler 派膠
唔覺得破到41分推

Q肥個樣就黎打AD

係,跟haru 鳩行

rnf次次關鍵諗唔通都係中路打一波
msi又係咁
打ig g5又係咁
中路直接開

睇下fw先屌人串啦

你比著na eu 中路殺完兩個應該就咁去食條龍仔

Letme:眾生平等

RNG 係邊個MAKE CALL?

如果gen g呢個狀態後追拎3-3出線其實唔難嘅

要冇事唯有臨撞到嗰一下打橫閃
不過..講就易 得咁少時間反應

KT和他的快樂伙伴

Rng串係邊？

真係唔撚知串係邊

所以話Uzi勁唔係今年rng一直贏嘅關鍵
佢其實年年都咁勁 今年可能勁少少 因為穩左
但最關鍵係佢其他隊友太識把握位置開戰
開唔成功就比韓仔41撚死你
一開中即刻收你皮

點解一定要話係ssg柒
唔可以rng把握得好好

好心AFS同GENG比返個位SKT GRF同KZ是但兩隊啦

DEFT 都唔會犯呢D 失誤

睇番啦 佢果個位唔禁閃現點都死

閃入野區既ming都可以閃w接上

只可以講係letme開得靚 ruler點都要死

上次msi 佢地贏到已經知道佢地今年拎硬世界冠軍

我都買左3000蚊RNG 拎冠

明明CUVEE分推無人阻到..

淨係知佢地基到仆街

KT居然會成為韓仔最後希望

RNG呢個CALL 勁撚到癲

KT：你班垃圾比我抖下得唔得

以前2015就KT係三隊入面最垃圾
而家變左做carry
世事難料！

個閃現係柒既
今年冇Skt擋rng
Rng wc champ

認真 Ruler反應算快
唔閃已經撞咗

講真，齋睇呢場就知GEN個態返緊黎

rng捉機會真係好撚勁
msi捉水銀cd又係咁

上年閃R FAKER

今年咪要還囉

好多時都係輸間尺 ...
我成日覺得呢隊GENG 其實冇人make 到play
亦都冇乜人可以hard carry (除左q肥)

出3000蚊黎燈rng

沒咗skt 靈氣 korea 好撚廢

啲大陸隊唔係好驚俾人燈死嘅咩，會公開串人？

支畜和諧號🚝🚝

一波gg
低端睇唔明

有名你叫RNGay

好記得MSI打FNC個陣UZI都咁樣柒過，不過人地柒極最後咪又係照贏

我係FAKER都暗爽

其實座塔咁小血,應該放一放掛...
都30分鐘

但 又真係唔知閃去咩位先岩

Send 咗個黑人同個紅辣椒就畀人ban咗
洗唔洗咁敏感

計時間計得太準太好
ruler冇大冇qss

其實係咪局黎？
Ming rw呃Ruler 大技水銀
之後Letme睇準機會開車

我諗呢套係geng準備左好耐對付rng既大招
下次未必奏效

呢場都係uzi輸出全場最高

letme d開戰
羊
車
都好撚勁

GRF冇得打真係可惜

KT由RR開始carry LCK

平時各大比賽仲要比你地班仆街嘴

真係完全經驗判斷，屈

呢個真 隊友都黎唔切支援 閃右就比人孤立然後rakan照開

不如話RULER 柒到ON9

其實一定要同布老母行
唔知點解兩條友可以分到遠

唉屌pray都係咁樣比人捉左一次就成個下半年收左皮

RULER閃過小小都避到喇

rular廢到 lulu+sup保打9.2k

msi 已經試過一次計晒技

塔果面 走塔同牆中間

投資左3000蚊俾RNG

同msi kt game4 一樣計得好準

sivir 點樣輸出唔高

rng就因為咁先中路強開一波

今日MVP D相得LETME同埋ROOKIE叫好小小

呢隊野同電狗打團練學到d咩
屌打播

有冇巴打睇得多 想申請翻張Master

痴線 講到閃完撞唔中咁
係閃都唔係咁樣直線閃現啦 大佬賽恩嚟㗎

燈乜鳩

送錢俾你洗都唔要

你講有邊一隊會贏到RNG

直爆到入去真係睇到叫左出黎 ”唔撚係下話”

你岩 睇個位 點閃都死
我只係想講佢唔死有得守 不過真係必死位

即時諗起msi馬爾逆風閃捉pray果下

4保1 保隻垃圾有咩用？

尺哥根本就係廢
由s6鬼刀a bang個吓就覺得佢廢到仆街

左下角成日跳出黎

Geng 都拉到塔底
係rng execute 得好，而且冇人幫隻ad 擋

韓國GG年啦

GENG就睇下佢負唔負碌到8強

否則

KT 關鍵比賽一定柒

AFS 就不了

GENG真係睇8強之後會唔會訓醒

好懷念

RULER個位冇得閃喎
係路中間閃得去邊

fw團練好似好勁 比賽就柒下柒下

本身SSG個SKIN已經冇乜興趣，今輪仲喺度瘋狂派膠，天選之人嗰200個名額真係留返畀你地好過

閃塔果面 閃OLAF果面 都高質過閃牆邊

冇圖你話買左三千萬都得啦

同MSI贏KT一樣
時間計到超準一波gg

唔明點解有人話UZI唔識玩 希維爾
呢隻英雄在LPL沒人質疑過 OUTPLAY視頻仲好多

只怪上年太柒
由爭第二跌到落第四

話ruler廢果啲真係痴撚線

上年6人隊打贏4人隊SKT就個個吹到LCK第一AD

XH都串鳩佢廢FLASH

但人地S7 FINAL大FAKER個下當無數啦，雖然S8重新洗牌

Ruler今場三次神R 一次柒flash
就俾人踩到地底泥
戥佢可憐

閃入野區ming上都未必死啦
歐拉夫入場lulu比大最多淨係死歐拉夫一件
希維爾冇大邊跟到咁快
佢唔閃係果個位比人撞到就真係死硬

你唔講g3係佢隻ez一個救世界?

正解

不如閃番上去

講個笑話俾大家聽：上屆世界冠軍 SSG

韓國仔真係出黎送分 今年真係比強國人打飛機了

RULER無左大同埋水銀比人比人有位入
呢D真係高手過招,小咁樣野比人打到落地獄

四保一又變返主流
電狗呢幾日練定都冇錯

塔個面同隊友分開 死得仲快

見高拜見低踩係連登仔常識

Ruler會唔會俾韓狗屌到仆街

唔通同lck打?
都屌打喎

而家似乎得eu隊未打過lpl隊
打埋就知有冇冠軍相

咁都得

銳空咁明顯開都神r ?

rng 訪問講
本身剩係想迫閃，點知閃得柒，唯有秒左佢

睇過MIC CHECK佢地真係有計住
係專登捉佢CD

小虎話原本想打個閃，但ruler閃錯位

捉到faker閃現差幾秒 我覺得係溝通得好啫

咁都唔串？

NA EU 要巴龍先推到塔

座塔無血仲唔走 抵比人開啦

咁都叫4保1 ?

屌，連另外嗰隊叫咩名都未知

Flash R 好明顯？

XIAOHU 完全唔記得自己組仲有第4隊

小虎唔記得C9 笑撚死

總之得最後冠軍個隊唔使俾人踩

上下限差好遠

UZI除左JHIN&MF,同埋DRAVEN
無1隻AD佢係玩得唔好

閃入野區會搞死埋LULU 一齊俾MING R中

還有什麼來著

小虎唔記得左自己組有C9 琴日先嬴完

又嚟

無水銀無大絕 一係見隊友遠少少就成隊開車衝過去 成隊決定超快 真係好難話係GEN失誤

一波消失ng都冇咁快

閃左? 5個直入中路 inhib 88

唔覺得關個下閃咩事,應該放1塔等CUVEE分推返黎

呢度D手足話世界頭3都無

lpl係都deft啦 pentakill

上年faker就係咁輸

不過講真
Cuvee真係好撚勁
Letme都唔差
不過兩個人勁既地方唔同
Letme勁在打團配合隊友
Cuvee單捉單帶 一個人應對突發情況能力好高

BTW RULER不嬲都會間唔中派膠嫁喇

係囉

輸大意真係

低級失誤

VCS>LCK

其實我覺得rng有少少練兵嘅感覺

所有區最低

Skt俾人踩左年幾
每年只有冠軍隊可以幸免兩個月

馬後炮咁講
一定要閃穿左牆
佢冇大同冇理由同布老母分咁遠
有布老母同LULU可能仲夠時間拖到招大CD
UZI唔係用KAISA未必死咁快

今次就比RNG捉到蟲

吓
Msi同亞運之後一堆人話佢勁喎
係班caster唔放佢入頭20
冇追開post咪撚屈鳩人啦

Papasmithy

天安門式Sion - Letme

KR

個個平時嘴宇宙艦隊結果依家要抱KT大腿

泡菜仔開始還我SKT未

閃olaf果邊 ming可以閃w接上

然後小虎可以即刻開大係後面包抄

當然咁樣既就會變成可以打 (雖然大機會打輸,始終ruler無大)

不過我覺得下場都係比rng一波gg

個樣就喊咁款

同意
呢個陣真心覺得係試下水溫only

笑死

小虎真毒果d黎 訪問睇得出好緊張 唔記得唔出奇啦

同ashe arrow閃直線一樣

其實你地係咪唔記得仲有雷茲大
呢波真係必死

沒skt 係咁架啦

ruler:被消失

至要RNG贏哂對C9+VIT
之後打GENG玩TEEMO都得了

D人之前講到LETME係地底泥
吹到KIIN上天
你冇追開post咪撚屈鳩人啦

LMS 係咪要分返LMS賽區同FW賽區

尺哥由亞運開始已經比韓仔屌到仆街
佢就有恐狗症啦

佢係trash talk專家黎
佢既trash talk好撚好笑

佢講野個語氣都無呢神氣咁

最好笑見過有人話KT只係LCK中上游隊

唉 閃得咁柒既 都係殺左佢完場算

你亞運個陣 無追POST架?
成班話LETME PICK隻COUNTER英都壓唔到人
淨係識團戰靠小狗贏 二線料

有冇last play重溫

點同
天安門係撞返支畜

打一波 就GG 快到

UZI TEEMO AD

還有一個是甚麼？我不知道

梳
#1 post就睇到宜家
都唔係好耐

xiaohu:團練betty都冇咁7

不嬲覺得KT改組後人腳係好勁，但成日輪住派膠，年年撐佢年年忍唔住吊9佢，好有恨鐵不成鋼嘅感覺

咪係 條友都ON撚99 盲西

事實就係worlds geng 兩埸都係輸ruler
用worlds 表現話佢廢有咩問題
Game1 1lv 鳩閃攪到輸線
Game2 最後呢個閃

咁撐LCK 點知AFs打得柒都算
Gen都0:2
傷心死papa

唉 本來想試陣試耐啲

今日尾嗰兩場 好好睇

聽日
MAD vs KT
TL vs EDG
FNC vs IG
100T vs GREX
RNG vs VIT
C9 vs GEN

好撚心你地唔好咁

淨係識話人廢

當然ruler係有走位失誤
但基本上係RNG犀利，把握到呢個開戰時機 點都打得嬴

rakan有閃,雷茲有大,希維爾有加速 你覺得真係走到咩

不過佢呢隊好似都唔多care呢d門面野

去youtube live個到自己拉返去睇

閃完招車長大技 ming又招閃RW 小虎大又傳去佢後面
個陣其實都幾剋分推

MVP letme 眾生平等

有時反應唔係大哂
好似iboy咁 反應係快
但如果係運營咁打
逼左你個閃你就受限好多
所以全盛期bang之所以勁係因為佢企位企得靚
下下咁易交閃神反應避技係好型呀
但如果本身位置係可以避免嘅咁咪唔實際囉

LFW 2-0 LMS-FW 0-2

認錯lulu係sup(好似係)

JHIN唔係佢玩得唔好，係呢隻英根本發揮唔到佢既操作
得個4發水槍叫UZI玩賓周咩

有可能係局 係無可能係大招
打Worlds點會得一招 仲要小組賽就用

game 1可能係
game 2唔覺得係
就當佢真係閃到靚位 當時佢已經無晒招
雷茲仲有大 , 唔覺得佢走得去邊

巴打每場心水？

HI

Kt要救國了

聽日無野好睇 係咪得100T同GREX叫做有得望下

rng個陣咁都叫4保1?

昨日輸左比VIT危險WO
點都要出返D有自信既野出黎,一陣0-3就危險

一係等左ad 有大先 再打

xiaohu都話佢冇水銀先衝9佢

HARU同COJEJJ去咗佈巴龍視野 CUVEE分推緊
呢下真係RULER ON99走出去比人開

屌你 洗唔洗咁快改USERNAME

自己無qss無大都唔返入老母閪入面
仲喺度街 你老母銅牌都識放塔啦
廢又唔認含撚啦三星狗

問題係因為琴日輸左俾EU
再無招就隨時出局..

TL打EDG
睇下中路troll勁啲定jg troll勁啲

LCK準備#超越

BANG呢場既路西恩真係自己搵位打既完美教學

100T?

我知deft識玩呢隻英雄...
但有睇LPL 都知道UZI希維爾超強
你話UZI拎隻 燼/達瑞文 就話姐= =

uzi: soloq再troll 9我呀, 打到你班韓仔喊

明明本身有兩條友都拎過冠軍
但打極都會發軟蹄咁
係今年先叫定

corejj同 haru一錯位即刻被人硬開收皮

改左幾個鐘啦

其實RNG 個陣好撚醒 就算你唔比人開，中路一塔無一定比ryze 大偷龍點都有主動權

其實呢到有冇手足去左現場睇

呢個po好多支那仔
明明RNG仲未同TSM打
就咁寸柒柒

因住俾TSM強姦呀支那仔

只有FW賽區 其他個d都係假

係咪得bang同deft有得同uzi打
ruler上年world，今年亞運同worlds都輸比uzi

都似係局

職業選手呢D野 記得人地幾時用水銀 大

MSI果陣都記到PRAY幾時有閃

特登搵SUP 呃你2招技
之後開車

點都死 我地上帝視角 睇晒所有野
仲清楚過rng佢地
我諗唔到ruler點樣唔死
仲有李星架 死撚硬
個刻講真 唯一一次可能係人地眼中都睇唔出既失誤
咁就gg左

wave clean勁到癲rng個陣

你咁嬲做乜姐, 落重注geng贏?

唔記得邊場
RULER之前都有比人捉,之後輸左

ruler最後俾左兩次機會
第一次中路塔度 ming閃都唔需要就R到佢 ruler開大避 ok過骨 之後仲撚左uzi幾下
第二次野輔係河道 得ruler係中路 crown正要跟出黎中路 sion開埋黎只可以俾個大走佬 ruler無大 閃又唔夠遠(rng:ruler閃得柒)
玩完
其實第二次ruler單人係中路時rng已經幾十萬個ping要捉佢 uzi一埋位sion直接開車

letme 有JG 幫先咁舒服炸

LCK 真係得逆EU個版本係打得最好

Grex有機會既

係囉
放塔起碼可以拖到5分鐘

我估RNG都估唔到清得咁輕易

卡密兒分推
ryze一個大都跟到

佢勁在開戰同團戰做得好好

博老命啦 仲用招過世咩
Kr個勢又頹 而家輸埋02啦
隨時柒多獲輸比c9 可能rng就直接做戲送埋你出局

今日mvp車神Letme

Bang?

RNG vs VIT

吓，佢對線都好穩wor

廢同走唔走到好似冇關係
走到都可以係廢

uncle faker vs xiaohu

大家嘴KT都帶住恨鐵不成鋼嘅感覺
由上路到下路到教練BP全部輪流派膠

真係估唔到依家泡菜仔要全民轉職KT粉

100 VS G-REX

Soaz成日都走佬

聽日睇意大利FAKER撚虎

FNC打IG仲正

CAPS VS ROOKIE

尋日俾heart逼佢玩自閉慎食屎

bang比ruler屌打

無 同上年bang一樣
玩得柒真係預左比人屌
你估faker咁少比人屌係真係靠名氣咩

同意啊屌

佢賽後訪問個樣有少少嬲
話明明想玩其他 D隊友同教練逼佢一定要玩慎
仲話明唔會幫佢 由得佢自閉

rng差kt未打 原本RR就可以打KT

Faker輸咗個lck肥咗咁多

Bang d團戰企位我覺得好過uzi

Soaz

只要對面冇巴龍都唔撚洗驚比對面爆一座塔

Bang上年carry足全程咁濟
除左決賽，仲要troll到仆街

上年world狀態差都贏到
當然uzi依家係世一ad，但全盛bang同lpl deft都應該有得同依家uzi打下，其他ad根本比uzi完爆

可能上Duke

難講 上有卡密兒 單推好撚快

講真
果波中路殺兩個，屋企比人推
你會繼續博gg 定揾個返屋企守其他人巴龍
贏係贏概念
中間ruler 死係咪的確係關鍵
但更重要係make call 個概念

仲有s6春季final打rox
msi打rng

uzi可唔可以教我點樣食cs

我覺得呢個比賽精華CHANNEL係最高質果個

睇左幾年 覺得最勁都係全盛imp+mata

sivir已經算最簡單喇wo
其他就..

屌好簡單一件事 一邊有坦加三隻強開英
一邊冇坦冇強開
輸出環境本身已經好唔同
拎黎比真係on9

我覺得uzi+mata 如果可以完美溝通一定係最勁

如果係naeu可能佢地會博去打巴龍
之後Q肥就會單推到底
但佢地決斷到直G

啊 我自膠 我睇錯左rng大招

老實講deft都真係未必夠打
除非ucal smeb mata carry

GenG 聽日輸埋俾C9 真係玩完

今年4強仲唔係rng ig kt fw?

中路會讓線比你farm jg會比哂野區你

佢用隻隻都係咁架喎

imp S4已經話uzi>自己

岩岩小虎仲多過uzi喎

見到100T咁垃圾 GRX唔係無機會架

對唔住 我去年都笑過Letme 要反省

Ming會差過mata咩

mata琴日都話uzi最勁 deft輸dd
meiko幫deft串鳩大師兄

聽日FNC打IG

bang同deft狀態唔差果隔就算唔夠打但唔會差太遠，靠其他人仲有得救
但其他ad根本比uzi打爆

巴打識貨 我都係用呢個睇highlight
一見到[EPIC]或者[MEGA EPIC]就會好興奮

ming保排好過mata 但如果要癲狗打法真係要mata

但S4對線 有一場俾UZI+ZERO 對線殺過1次

我覺得RNG上mlxg打VIT會好好睇 癡線佬大戰

fw betty > all

Baybay keep得住今場水準既話出佢好過翻譯無限放龍

S4 mata個隻風女真係

Carry 條春 場場下路俾人壓 雖然wolf 都有問題
成個world 差唔多冇贏個線

謙虛d
輸uzi少少啦

如果淨計全盛時期 我嘅最佳5人會係
marin+peanut+toyz(手完全冇傷)/Dade+imp/uzi+mata

最後計落大部分都係韓仔

S6 bang都好勁，對線可能冇uzi咁勁，但團戰企位我覺得好過uzi

bot laner個人技術一直都係uzi 最勁啦
不過adcarry 唔係齋睇mechanics
Uzi 今年因為有kaisa 所以睇落先特別誇張

ming要開戰唔比mata差 同埋任務就得一個 要保住uzi
mata macro >>>>> ming

1>0

ming主要係保住小狗 偏保排
mata樣樣都撚得 當年隻珍娜同雷西

NAEU少D打到運營咁耐先打交
韓仔戰術係呢樣野唔好睇 次次打一兩場交就完GAME

#2-4

ming開戰都好撚癲其實

無咁誇張掛 我覺得絕大部分小組賽既隊都會直推到底
5推2喎 對面仲淆過你啦 守又守唔到
死左就GG 5個推塔同1個推塔 速度差咁遠

上年夏季打lz bang比gorilla隻雷西撚狗
小組賽 8強 4強對線好多時輸cs
又比hans sama同ignar撚狗
係隊友頂得住同會戰個時無出事
一打決賽連會戰都出埋事

cuvee
你今場真係盡晒力

Toyz個champion pool 佢做教練就勁 adc 係微笑/uzi呀

唔出baybay先得

faker....

團戰黎講全盛bang應該勁過依家uzi
uzi操作，反應同對線就一定係冇人能及

團戰咪又係個個大叫bang bang bang

洗兵洗兵洗兵

faker個人感覺真心吹大咗 佢係勁，但冇bengi佢唔係最勁

S3 faker 應該lol 史上最dominate 既player

Uzi講過Forg1ven同佢風格好似
實力旗鼓相當 雖然佢哋淨係打訓練賽 我哋冇得睇

IPL比人ban球女冰鳥就收皮
不過居然仲有人信佢手傷

另一個ONIVIA好流，開個賣廣告已經BLACK LIST，CAP出黎堆精華又冇OPLOLREPLAY咁精彩

請俾面呢度一位會然 唔好BIN KIIN屍 thx

全盛嘅話中一定係faker

toyz淨係識玩團戰型法師，dade刺客，仲要世界賽柒
faker champions pool深度

揀TOYZ同DADE都唔揀FAKER

聽日第一場就有KT

放TOYZ落去係咪搞笑 當年既技術水平

推到更多人見識by far實力

唔同meta比乜鬼

李星R閃係當時top技術

FAKER係勁到030都好有存在感

Imp全盛時期都打唔過uzi條下路
返去睇s4
Ssw贏係贏整體 但下路真係royal勁d

FAKER都吹大
陰公

by far當年話想決賽打uzi
佢既AD又係好似小狗,仲要性格都似

faker 雖然Regular未必長期play at highest level
但係去到季尾都會勁到仆街
幾乎每次大賽都係tournament best mid laner 喎

Toyz先係真正俾人神化

係俾人gank 完仲贏緊兵

仲未計角色池大到痴線
DADE得刺客
TOYZ得法師
連全盛PAWN都贏佢地喇

Lckt

胖爹

Ching sick ball
兩個真係識英雄重英雄

訓左無睇 世一TOP KIIN仔拎隻CARRY英大炒對面幾多

Marin + faker + mata
3個全盛都拎過世界賽mvp
Ad就uzi
係jungle難揀啲

下個po請置頂
要追人數啦

LFW
LCKT

得罪講句faker都話吹大只可以話你唔識睇比賽

LETME:我唔騎羊了,渣下Gtr先

小心甩尾呀

By far only luc sivir trist + graves
對線無小狗咁惡
相似點都係因為注重farm 加單挑微操強
利申：forgiven fans (eu region)

S3 Zed, lb, riven
S6 蛇女，ryze, ori
S7 Galio
最近黃雞同irelia

有邊個可以撚到咁多隻英都頂級

仲要拎toyz出黎比

今屆韓國不堪入目

全盛
MARIN KARSA FAKER UZI MATA

係咪有Ching叫我

中路一定係faker架啦
大佬話晒LOL歷史第一人
=籃球界既MJ

Zilean d炸彈準撚到on99

微笑佢全盛期都唔知比幾多人打爆啦
只有uzi/bang

KARSA又吹大左

雞哥或者DANDY啦

DADDY 呢...

Cait都冇點信你係by far fan啊

DANDY

舊版既graves

dandy去左鬥地主 最後兩隻出剩pair 3